# Chinese, Simplified translation of Field Permissions (7.x-1.0-beta2)
# Copyright (c) 2013 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Field Permissions (7.x-1.0-beta2)\n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-01 23:38+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Field name"
msgstr "字段名称"
msgid "Field type"
msgstr "字段类型"
msgid "Fields"
msgstr "字段"
msgid "Permissions"
msgstr "权限"
msgid "Used in"
msgstr "用于"
msgid "No fields have been defined for any content type yet."
msgstr "目前没有为任何内容类型定义字段。"
msgid "Create field"
msgstr "创建字段"
msgid "Entity type"
msgstr "实体类型"
msgid "Edit field"
msgstr "编辑字段"
msgid "@field_name (Locked)"
msgstr "@field_name （被锁定）"
msgid "Field Permissions"
msgstr "字段权限"
msgid "Edit own field"
msgstr "编辑自己的字段"
msgid "View field"
msgstr "查看字段"
msgid "View own field"
msgstr "查看自己的字段"
msgid "Report and troubleshoot field permissions."
msgstr "字段权限的报告与除错"
msgid "Administer field permissions"
msgstr "管理字段权限"
msgid "Manage field permissions and field permissions settings."
msgstr "管理字段的权限及权限设置。"
msgid "Create own value for field %field"
msgstr "为 %field 字段创建自己的值"
msgid "This field appears as: %instances"
msgstr "这个字段显示为: %instances"
msgid "Access other users' private fields"
msgstr "访问别的用户的私有字段"
msgid "View and edit the stored values of all private fields."
msgstr "查看和编辑全部私有字段存储的值。"
msgid "Field visibility and permissions"
msgstr "字段的可见性及权限"
msgid "Public (author and administrators can edit, everyone can view)"
msgstr "公有（作者和管理员介意编辑，任何人可以查看）"
msgid "Private (only author and administrators can edit and view)"
msgstr "私有的（只有作者和管理员可以编辑和查看）"
msgid "Custom permissions"
msgstr "自定义权限"
msgid "Public field (author and administrators can edit, everyone can view)"
msgstr "公有字段（作者及管理员可以编辑，任何人都可查看）"
msgid "Private field (only author and administrators can edit and view)"
msgstr "私有字段（只有作者和管理员可以编辑、查看）"
msgid "All users have this permission"
msgstr "所有用户具有这个权限"
msgid "Not all users have this permission"
msgstr "不是所有用户都具有这个权限"
